點解大陸出世唔申請得bno甘唔公平?

都係香港人姐

97前做左香港永久性居民就得

因為甘你老母

但係唔撚係英屬香港人呀嘛

睇下五毛三色貓講左啲咩？

頭先出錯圖補返

1. 甘你老母
2. 個種低賤d

97後出世拎火車頭la

屌你老母連登server又lag

生得唔好LOL
講真人出世你出世
人地命好 80年代出世落何文田既渣撚哂得十萬人先有既BC
OK
BC 機率難中
咁97前俾BNO幾百萬人排
你好投唔投
都話到明97就係DEADLINE
人投胎你投胎係都要唔肯早D出黎先
FINE
你仲要投落老豆老母唔係BC或BNO既家庭
屌啦媽
你仲要飄移過羅湖河以北出生

唔係你問題
唔通真係生得唔好咩

五毛拎你既支那護照算啦

當年可以歸化做英國屬土公民架喎.

歐洲大陸？歐盟護照仲正啦